[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [33] 係人都知冰魂Narita_Brian=全繁中post最歐

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

[member]台服FGO friend list(記住入去留名!)

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系統卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。[/center]

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，直接開PVP mode就唔會有咁多誤會

廢事執了 驚太遲開比人屌

咁你呢

新帖留名 !

我等陣轉ID

咪搞清算啦=,=

俾人逼害

爭咩呀？你地全部都係架啦

你都係

我得兩隻死呢架咋

我拎一隻妖尼姑同你換

我願意！

下次搶1001執返好版頭先

你咩事

直接開波，唔駛誤會黎誤會去，方便又快捷——千里不留行

張圖幾應景

其實隻猩猩真係幾有型 （唔係講緊MK千里）

屌唔係我改架喎

千里自求多福

好明顯唔係我改-.-

第一個燒你

屌你丫，冰魂係活動救星，你就係十抽入魂果D，活動禮未突滿

打機先 bye

今晚打飛機

上個post已經係咁寫

打cs都直播埋啊嘛
一家有好多笑料

你地今晚唔是話互含咩？

互相包含

啱，冰魂係繁中版大佬，大把巴打追住黎含
而千里就係得閒就走出黎撩交打嗰啲MK jai

千里係依度台主嚟==

我第一個反佢枱

睇到D歐州人即刻火

咪9up = =

收皮啦，邊個做千里我第一個同佢死過，認真的

今晚又要變噴水池

同黨，打架啦

千里己死，非人當立

友善 包含

咩同黨，冇千里創台你地仲含緊日服台班人條撚

包含

反抗千里!革命!非洲人站起來

喂喂喂喂

駁唔到

有咩budget 2500以下手機介紹

用途

打機

爆死後又開始亂升技

pocophone

G持！我推舉秀吉做革命黨煮直

相信都冇乜大牌子性價比可以勝過大陸機

冇大台，因為大家都係非洲人

你係非洲大酋長 絕對有資格代表我地

用爆炸小米打機會爆得開心啲

新黨 FGO非洲運氣進步聯盟
簡稱:非州運盟
黨旨:反歐洲人曬卡，反一抽入魂炫耀 大爆死及非洲仔取暖地
黨丸
1:木下秀吉bb

G持

用大陸機太多垃圾背景程度拖返慢其實差唔多
上NGA睇就知好多對FGO負優化
買iphone一勞永逸最好

新黨 FGO非洲運氣進步聯盟
簡稱:非州運盟
黨旨:反歐洲人曬卡，反一抽入魂炫耀 大爆死及非洲仔取暖地
黨丸
1:木下秀吉bb (主席)
2. wow

冇，小米有得背景禁用

未用過大陸機，情況係點唔清楚，但係以我用緊G7為例，6gb ram真係幾有用，開左日服台服白貓三隻game，轉黎轉去都唔會重新load過

無課保守黨
核心:相信自己是歐洲人，奇蹟一定降臨己身
黨規:扮演海豹，分享喜悅
目標:一月一五星，伊生遠離我
大敵:福袋
同盟:課到有突滿禮裝非洲人
主席:楊能

咪搞事啦，本來依度已經得幾條MK係度仲分黨分派...

你終於認自己係MK

遲啲咪又掟過...

2500買ipad玩最爽

冇講過

你係

有咩機掟得
no 3310

you too

只可以買到ipad 9.7 32gb

但係32gb實後悔

me 64 仲後悔

好小用iPad

買過第一代ipad，
但係太重唔方便出街，
之後買mini真係正好多，
但係而家已經比阿女佔有部機

32唔會後悔
ipad多數online睇野有幾何download

幫你仲屌我，反骨仔

><

it9 好慘

到底係抽尼姑好定留彈藥抽泳衣同福爾摩斯好
明明唔係太鍾意尼姑但係收集癖唔想放過任何一隻

課就課啦==

收集控玩fgo食樹皮都攪唔掂 妖尼姑其實唔勁，寶一好細力

寸到==

去到最後咪又係課，咁多小劇場做乜=,=

忍唔到手抽咗
又要慢慢儲過石

=,=

你好似三十抽中

Mata同秀吉課之前都會叫一大輪，最後咪又係課好課滿

平時都係想課就課，但係上次嫁王八單寶一傷得太重，莉莉絲又課左三單
呢三個池咁近真係搞唔掂
黎緊仲要去日本旅行

非到盡頭便是歐，相信你所相信的自己

課到盡頭就是歐
一係就好似我咁堅決唔課
一係就課盡佢

你也是幸運e

今晚又準備陪千里？

我訓了

你尋日都係咁講

真係頂唔順 好攰

55，goodnight

如果而家係PU 福爾摩斯我一定狗衝課到有為止

我之前課天草都係咁，仲畀伊生笑我gay

咁你係吖嘛

唔好搞分化okay？

我D五星抽完返黎因為無資源大部分都無練過

sor ==

呢個情況只會發生於唔碎石打無限箱嘅人身上

未經歷過無限箱嘅人，小弟係其中一個

真係可以刷到咁多素材？我想練角但素材唔夠，平時又跌勁少素材，要等無限箱先一次過刷？

新手，入果陣到而家都未出有無限箱既活動

刷完夠你用成年

正撚到仆街!

笑咗，你之前仲話六花最正

痴左線? 我不嬲都係茜派喎

識貨，莤b不嬲正開

5點鐘仲唔訓想，同我搶早晨頭香？

雙梅 買曬KP 29回合收工

又有高手

同廢青鬥夜訓

戇鳩我8點放工，睇下你頂唔頂到

你其實返咩

依加呢份Hea鳩信件處理，吹下水撳下手機咁

早知咁我開台打下fgo等你冇咁悶

就收工要認真做嘢，你唔早開

唔係而定啦 我都要訓

聽講今日係死po日

係

真毒留守

今日做冬好撚忙

冇晒錢課，不了

之前都係咁講

冇$了

真·冇晒錢課

出去睇aquaman
之後肝fgo

Fgo有乜要肝

都未打過，第一幕都未過

好忙咩

都係

同埋依家上返head office坐，冇哂係site office ge 自由

真·CEO

小薯仔冇聲出就真

太謙虛

唔帶輔助真係捉蟲

一發呼符出蝦娘，屌！你！老！母！

燒！

又燒咩

見到我抽唔到嘅限時PU五星就燒！

一起身就見到吹奏茜
另外無限池除左冇金料係滿足哂所有欲望
通常打過2-3無限池後
抽到5星直接310應該冇咩問題

平A打最好係船長
開2-3寶具冇難度
易爆擊又易出星

又中點跟
今朝得張3星禮咋

高加成，抱支援都係莉莉絲，另外boss係伯爵先帶大公有特攻

班歐洲人話中就中

咪係你囉

我真係想要黑A

課金抽囉，U歐洲撚屌大把石

見到Ok入iTunes pass又有回饋

冇錢點入

賣身俾呢到d巴打

為咗抽寶二早見同lip
又掉咗30抽落海

又中

令咒啦

四星servant都冇隻

留返等陣打通緝本用

.

正常非基佬

正非基？

定 正基佬

好彩我從來都唔課金

日本小學雞扮跌倒博懵摸JK

🍇🍇🍇

女社工收養子變「母子相姦」 求放過禁忌之戀

想請教下, 點解event我打到殺生院都仲未有KP shop既

第一次劇情殺

唔該

班MK唔見哂

茜b世界第一

而家茜得罪你咩

冇六花都可以做下土皇帝既
既生瑜何生亮
見到佢咁著外套好想一巴車埋去

講就大大聲

一陣開有冇人？？？

唔用kp打殺生院，應該點打

U

真大佬先唔用，莫非...

未收工

躝啦傻鳩

今日唔洗返工-.-？

禮拜六例假翻乜鬼，想翻都冇得翻

一早估到會出

街機黎

有冇考慮ipad

姐係mobile冇份？？？

未有

玩fgoa真係燒錢架

最後你咪又係乖乖課金，講經咩

淨係抽左一個十連 之後唔比銀了

又話愛邪奴，仲唔寶5

又出小學生引人犯罪

幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女

有jer 不了

物理上做唔到

心係男身係女
幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女幼女

識ball

千里係咪開，快啲表演打終幕

想睇佢畀人打殘(驚入面)

認真唔識打想學野

寶五大佬係院院池開後留左句十單大爆死就冇再上線
大佬唔好棄坑呀

佢覺悟咗，要脫離苦海了！

唔好呀
由開服所有活動都抱佢滿破禮裝

唔開mic OK?

睇完新game再一次覺得奶光真係濕濕碎

唔開你班粉絲冇得J你把聲

想試下，但失敗左
今晚再試多幾次先

Y？

千里

求Link

醫生見到街機出文西LILY已經忍唔住

冇野剋到BB好難搞

想打埋15000kp

ok 而家開

鐵拳聖女咪得

非洲人冇

用人地個隻

好友唔見有wwww

想中出你條mk

四單

張jpg好貴

又課。。

把聲幾好聽

莉莉絲好香

剪卡了 唔課了

又中.

風？

bo5左

成班歐洲人逼害我地

術閃個通緝本簡單到，搵電單車轆兩下就88

最古賢王喎

Hit數又多幫人充電一樣

巴打刷唔出我幫你
不過得寶一666

仲刷緊羽蛇神

啲關好似打極都打唔哂咁

我睇到訓著左

sad

梅林笑到我肚痛

誰又騎著

Miss左千里開台 想死

是但啦 都贏啦

今個聖誕又冇女 好野

抽女又爆死

未訓醒
突然覺得自己好似做錯啲野

點解個個都打得咁快
啱啱先開第三幕

換隻自爆弓上黎自爆

做咗77個任

毒毒冇野做

我快你少少 打完第四幕

自然回體都73/98啦
一日打幾場姐

第二關要用自爆弓？

追唔上了

我好似用閃閃一關儲NP二關掃場

死左啦

我

睇過

好彩主線5ap重打唔心痛

我要懺悔 到最後都係課多左幾單抽左

有神快拜

個個屋企都印銀紙咁，點撚樣跟？

你M記CEO

又中。

屌係就好啦，負責炸薯條抹枱洗廁所咋

有錢MK仔又串

佢富三代住半山

今個月未比家用，打算同呀媽講份家用比女食左

全香港我住哂-.-

直播緊都有三條女送上門黎搵你...做有錢MK真好

都話

見OK有優惠，買完卡之後就忍唔到手

而家係咪課金平 想課定比奶光

有額外10%送比你，即係差唔多9折

代課500一單 8591 75折 邊邊平啲

係補翻尋日啲業障

8591得第一次買係75折（好似），用完個Quota再去OK課

冇心都有業障咩

就係無心先更重業障

聽講系統會制裁歐洲

由我非洲的Berserker降下天罰！

本命求放過

你又歐又MK又多女又疊水，孽障太重

又一堆歐洲人扮非洲人

你地會被皇天擊殺

日日上黎都俾歐洲人哂到盲

睇下post名

佢哋話中就中，我都抽唔中黑A

Me替天行道

體感歐非度:
千里~冰魂>>>mata~伊生>>其他人>我

千里=醫生=mata>>>我

=.=

FK UUUUUUUUUUUUUUUUUUUU

Ok加埋你上去

我擺頭係咪有誤會=.=

你次次10抽

屌 隻黑A點打

10抽寶2希望廚
5抽寶2金閃
10抽南丁
求其都講到幾單史詩神話

令咒爆破

痴線，點睇我都同其他人一樣，我係非洲人嘅好兄弟好戰友

一日得一劃 = =

你收皮啦

我好似用嫁王黑杯，3-4回內解決

U歐洲+MK係我地非洲毒撚嘅天敵

我冇女你有女 你贏啦

所有單挑關都係打手+黑杯輕鬆過

打黑A一定要用紅A打

試試用騎金時應該都得

只係今日都有三條女搵你啦，直播揭露晒

你咩事，我唔抽卡

隻黑A冇左職階唔知點吊打佢

屌C9都計你有冇人性...

蘭明狐

同Beast III，AE1.2倍傷害，其他全1

冇黑杯呀DLLM臭H

得隻明

呢個世界冇磨隊打唔死嘅敵人，學妹 安徒生 孔明幫到你

師奶都畀MK千里俘虜

成日十抽中五星係難啲歪出黑杯嘅

我諗緊用雙梅學妹會點

咁帶馬修同梅林入去，不斷疊寶具，大殺生院都磨得死

黑a有無敵貫通

疊學妹寶具同孔明技能就安全啲

藍卡隊

佢寶具無視防御

但梅林寶具有回血

黑A玩晒啦咁
又無視防御又無敵貫通

黑A無敵貫通係換血時有，自己控好血；不過佢3格氣梅林CD回唔切，而且有自充

用依生黑狗紅卡隊 兩符

印象中今次活動唔計殺生院，好似冇邊隻難打？

或者帶嘲諷角去送死

列奧尼達同聖喬治係你好友

黑A算難打
唔可以用磨隊
一定要爆發咁殺

我場場都用弓明狐過

今晚開新劇情310BB先

錯手賣走左好朋友

強迫症接受唔到唔用活動角

單挑嘅我全部都打手裝黑杯用最快速度過

無活動角

主線就算啦

安徒生 綠茶 呂布

幾單寶一

聽講5單

呢啲先係真歐人抽卡

又一張好貴嘅jpg
今晚奪狂講人魚公主比佢聽補數啦

U港版AJ

我冇寶五

我都冇

屌咁都歪到月神...

就黎覆都廢事

千里看AJ
越看越千里

聽講有條金毛仔歪咗南丁

清姬個新模組

月神>南丁

躝啦，成日串

又嬲呀-.-

南丁咁正
白手套夠丁幾年

不嬲全台最友善

agger

照鏡咁

睇歐洲人抽卡真係慘過食兩舊屎

屌佢老母又中 ON撚9

又唔撚見我中!

唔撚好再講喇...我兩個池都爆！撚！死！啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

寶二添喇屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

歐洲撚屌必須死！！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔知由幾時開始，呢度好大怨氣，日日歐洲非洲，點解大家唔可以友善包含

有個禮裝係人型特攻加25%（突滿30%）幾好用

CCC一池班地核海豹太撚串

聽講有歐洲撚屌係到

其中一張值得升上80LV既4星禮

你含住我 我又含住你?

無課想全圖鑑有錯咩

諗住清體訓覺
點撚知升左個lv
好撚眼訓
聽日仲要開工

好似叫死之藝術

卡面

認錯人 ?

已經好撚柒多張喇屌

燒鳩千里

又mug事=.=

中南丁

kkk

非非非

非洲人主義至上

五單，第一日兩單爆死今日再課三單

Me完美計算

點解可以計得咁準

佢G佬STALK住你

收聲啦

Stopping say that IT9 is gay

IT9 is gay

dllm

大約打左個半鐘

無聊得濟，去磨死左殺生院

愛阿福就GAY，你地痴線架

真愛係唔分性別

自從伊生講過之後成班跟住講，事實上班友睇阿福本咪一樣照扯

阿瓦隆劍聖

This is the right reaction

😠😠😠

最後都係忍唔住抽咗7單

3符大爆死

鏝城又輸....

ai.....

笑咗

打左成45分鐘

寶5 bb了

玩左1年fgo日服 咩劇情都無睇過
依家轉玩台服加上網補返劇情，後悔無一早慢慢咁品嚐下佢既內容
每章都睇成粒鐘好似睇小說咁

玩台服都要上網睇？

痴撚線
好友寶5殺生院多過寶5早見

非洲人冇呢啲好友

我哋有加好友

淘寶號已經打到開位

科技號食得咸魚抵得渴

過關d石都夠抽

Bb地圖要打4關

1. 玉藻，本身係c職，打走第一條血後變槍職。c職有可能扣你20np，阻你開下一回合寶具

2.紅A，就係一個阿恰，打走第一條血之後直接開寶具，開定梅林二技就安全上壘。

3. umu， 打走第一條血之後就會自身三次毅力，每次毅力都係一萬血，都輕鬆。

4. bb，車輪戰，連埋bb有八個，bb有三條血，大約都係15-18萬左石，其餘七個就都係四萬幾，五萬血，都輕鬆。

BB打到最後一條血會開技能扣晒你D NP

多謝手足提供有用資訊

用白貞封BB寶具+無敵
注意BB有時會出主動技 令你落唔到佢debuff

利申 BB已寶五

我都完

我打到唔夠QP合寶五

B叔全部一take過

我全部用伊莉雅過

我全部用閃閃

點配隊

雙梅 毀滅宇宙

好畀面啦 無用黑杯黑狗過

好奇問下點解寶5黑狗

你問啲寶5黑狗嘅人 我無課非洲人

據線報話你講大話

無課伊生是最強的

7.5單殺生院終於畢業

400抽寶5成績唔錯

大家快去睇SSSS

抽到差啲心臟衰竭

......

睇左SSSS未

冰魂又課又歐 .gun

名都MK過人

乜料，今日都未上過水

11:30先上水.gun

佢聖誕要陪老婆 人生羊家

星期日緊係訓晏d

明既
琴晚交功課係辛苦少少
努力!

噢 聖誕節課她歸家...擺係倉到幾正架

臭雞比狗屌啦

千里 其實我個樣算唔算正常

計MK仔標準？

貼上黎俾大家鑑定下

太靚仔唔敢望

追加果3關都係黎搞笑？三兩下就KO

仲要寫推薦90LV

我過唔到

又屈

你地會恥笑我

幾廿年人有咩未見過

你問黎做咩先

岩岩又畀小朋友指住我黎笑 話我係叔叔

用令咒爆過去

其實都幾難打

廿鳩幾碎唔叫叔叔叫咩

咁你個樣又唔算呀叔嘅...

+色卡100%，用返對應果隻寶具斬落去痛到飛起

想睇

冇圖冇討論空間

有冇人可以搵返撚羊攻略張圖出黎

唔睇攻略初見應該算有風險
我係唔係都拎奶光入去斬

基

分歐氣就得

千里開台打殺生院?

出左街

好MK

呢度個個都好樣過我肯定

係 不過你有女

呃返黎

有就係有架啦 我理得你點黎

你尋日都有三條啦

黎打牌啲c9都計 cls

咪又是女

3娘教子

not gay

最後完成100個任務會有新關

係兩儀式，先係assassin 之後係saber

Saber係全體寶具兼有無敵貫通，同即死

（你都知對面即死率係幾就架啦，比佢放寶具就玩完）

今個月卡數感該好撚和味 唔敢睇

不要再說了...

大歐洲癬課長

我入坑3個月都課左10幾單

2019嘅目標就係希望成年加埋唔課超過40單

唔好太天真 我一開始都係咁諗，到而家已經無計自己課左幾多單

全部都米王

今個月好似課左14,5單

成班友屋企開礦架dllm!?

佢地跟幣少賣礦機（好似係）

唔怪得知成班都係千里呢啲MK仔，包括你

我2池課咗一單only

Sor, U歐洲撚屌先啱

仲好意思講

班巴打課到有跟唔到

你都係 只係你課一單人地十單咁解姐

你唔駛課都全圖鑑寶2.gun

話時話冰魂話自己有課可信度不斷下降

當然，我無課玩家

我1，2池總共10單

歐言歐語

躝啦

做人不要太冰魂

上訴成功

清算

燒死佢地

你走啦，唔想搞大佢

屌那星我仲未開始打活動

撚屌燒不盡，春風吹又生

兩個禮拜都嚟緊

日服刷箱中

點跟呀
算去撚貓

畀你地B害到棄坑了，阿福bo5、拉二bo2、劍蘭bo2
送出去有冇人要

唔好走

有孔夠做

留係度日日串我gay

一路好走 唔送喇

挽留

玩留

一個都唔準走！

講笑-.-

不過真心送ac，想要tg我：

三玖BB大勝利

仆街劇透

IT狗棄抗

一早玩話左三玖係天，所以唔算劇透

辣殺驚

永遠懷念IT狗

挽留it狗

阿福幾時技解

ccc完左就係

回鍋了！

洗撚白貞咩
鐵拳聖女亂拳打死

Ptt有個玩日服既台仔課完虞美人秦始皇課艾蕾再課尻槍
12月課左42單

懶貓？

唔係懶貓，一個ptt會然
佢應該前前後後課左三百幾單
同埋佢42單艾蕾仲冇寶五 好慘 變左小恩

堅持無課
唔會俾你班歐洲撚屌迫害

宜家升極都係得佢地 冇種火又冇素材

唔好呀
呢度好多人等抽艾蕾

艾蕾唔寳5既玩家 捨棄

聽講你反葉就棄飛狗

yes

聽講黎明唔畀台服狗入日服主人房

咁快

得你姐 佢話你太低質

等有福袋可以課下既，有new有新人玩，寶二也不虧

除非你好似我朋友靠福袋寶四船長

我寧願中多幾個唔同池
純粹收集

等福袋
不過下次係闇鍋 （仲要唔知幾時

闇鍋最好 唔洗諗

炒埋一碟

歐洲撚屌聚會

冇你點算歐洲撚屌呀

痴線我非洲大酋長

有bo5叫自己大猶長 笑死人咩

點解d台仔咁有錢咁

活動角梗係寶五啦

之前加左個野生課長好友，玩左300幾日就課左300單

一日一單點跟

一日課一單

醫生遠離我

台服有30隻5星
300單平均期望值=150隻5星~30隻寶5
都好正常呀

終於打完所有free quest
邊度刷櫻硬幣效率最高

我打呂布嗰關，一場都有400個櫻幣，好彩的話仲有幾條羽毛

有冇打心臟/膽石?
掉落如何?

聽講app台有個會員成日畀幾千蚊買張jpg圖打飛機，打完就仲2上嚟屌其他會員，好恐怖=,=

以素材做目標先好似抵刷d 仲有十幾日應該點都夠換

打緊WANTED

仲打緊第七特異點

巴打加油

-.-

It9唔串個陣好高質的

我黎sir肚餓了

香港應該都有課長不過比較低調（定巴打黎
台灣朋友加左個叫屌你老母 開服唔夠一年就平鋪滿破寶石翁

社畜又回想起畀鬧鐘支配嘅恐怖

BB 310了

好凍

Dr lee已經由我親手解決左

早晨 Dr. E

返工好開心

點解今日唔係紅日

叫我魔術師殺手

之前講過一次...屌你啲拐未滿技就收埋咪撚擺出黎啦dllm，一個眼花用左就弊啦 未寶解都係啊，咪放出黎獻醜啦

Del

屌 啲歐洲人真係串 我非洲新手無材料升都得罪你？

好多個132lv或以上開位Master隻孔明仲可以未滿技真係醜唔醜啲
留返自己慢慢用啦

醫生又串

醫生已經 ⋯⋯

我尋日都好似屌過一次

對唔住 會盡快升好

對毒撚黎講寧願返工

屌頸都要抖氣

反正都係係屋企玩fgo睇美劇

大家早晨

今朝派一符，總算有隻新野玩下

點解我頭髮會咁鬈

鬈毛好麻煩

啱，一齊del咗秀吉

鬈毛潮男。。

天生鬈

個個都咁型...

染埋白髮成個銀時咁

屌 鬈毛加肥毒仲要禿頭=好撚柒
好似咁

試下電直佢？

直左都唔會變型棍

做咩又po我張相...

之前有個fd都係鬈毛，電完真係變咗個人咁，值得一試喎

暗瘡肥毒 無得救

真心唔知規矩 我咁樣係咪都會俾人屌

大家咁話啦

聽講你冇拐

係 一隻都冇

咁冇所謂啦...加你都係幫你啫🙄🙄

試下買salon護髮產品等佢貼同柔順少少
如果又捲又乾好似草
或者買離子夾夾下

你冇拐，冇呢個煩惱，放心...

U長毛型男

躝啦偽毒，真毒唔會識依啲

我都想做偽毒

Me本台最毒，長毛都係油頭嚟

講真 我真係唔夠膽入呢啲舖頭

借口搵女仔一齊買

利：ff

Me真係集肥柒窮矮醜毒於一身，只係你地唔信，仲串鳩我M記CEO... 係就好

好識cow女

邊度搵個女仔出黎

現實入面夠膽做先得架，上網鳩噏下昨...

我都唔敢入 成日形住會有人蝦毒撚禁住黎搶

可以試下milbon 如果盲買的話

【幸福人偶1.4米娃娃二次元等身手办软模玩动漫周边硅胶头布娃娃】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥uCeVboMMieu￥后到👉淘♂寳♀👈

我都係，起身梳頭完全梳唔到，總會有d突起左，唔記得幾時開始整濕晒d頭髮就易梳好多

每朝起身返工就咁洗濕手整幾吓算 梳都冇用

裝上購物是我呢啲怕人毒撚嘅救星

聽講隨年紀增長毛髮油脂分泌會減少

真

特別驚入鋪頭比店員跟

訂左

果然係本台課長，多謝惠顧

係咪會冇咁油頭，Me真是油頭毒撚黎，所以堅持晚晚洗頭...

一入舖頭如果有sales痴埋黎我就會唔想買嘢

我一個月先洗一次 反正都暗瘡肥毒 仲整色整水黎托咩

走啦你，你使乜自己買，叫阿四幫你買咪得

明知自己唔買>廢事麻煩人
肯定自己買>唔駛你比意見

會臭親人...

Ching是咪又有咩5會

有人會有人唔會 但通常去到三十先會開始收油

解決方法係食a酸
食緊低劑量 頭油（&臉油）真係少左

真毒一年一次，mata=偽毒proved

係...我想睇下啫你又跟住晒咁，只會令我想快啲走

一年一次...個頭會唔會生蟲？

油頭油面真係莫講話女，男嘅睇到都覺得你毒...雖然我真毒啫，都hurt架嘛...

係咪有5會

毒撚對社會冇作用，至少養育班微生物對世界有啲貢獻

冇誤會，多謝伊生畀我地玩fgo

我都係日日洗，本身又大汗，唔洗頭硬係覺得好痕

不要再說了

我係怕臭...同會自己覺得個頭好油

佢地都會消費，買毒物，總算對促進經濟有d幫助呀

其實揀洗頭水係咪都好緊要呢?

我見有分中性，油性同乾性，但係次次都係買中性

係 要試

用緊body shop隻生薑洗頭水...

都會
有時用得太潤好易臭
用開架時日日洗頭但通常十點十一點就聞到自己頭油味 （咩植萃特別嚴重
轉用salon產品時可以keep到一日放工或者下午四五點
食左a酸減少出油就冇再聞過

邊似冰魂伊生嗰班咁有米，課下金就要日日飯盒啦

邊個係伊生

睇又要威又要戴頭盔訪問過班宅，佢地好多時用卡住先再慢慢還

我而家都係帶飯返公司食，假期食特價下午茶當午晚餐咁食

我又係用呢隻 之前用success果隻洗完都幾清爽

聽講係動物台知名會然

千祈千祈唔好同公主病港女去旅行!!!

我已經手刃左佢

咁你邊位

魔術師殺手

(イリヤスフィール)

咩起源

無論咩治療都無得救嘅劇毒

中過一次伏仲要再中，除咗白痴唔知話佢咩好

樓主擺明期待有進一步關係，點知條女閪到咁

咁臭脾氣有進一步關係咪自己辛苦，除非事主鐘意俾人虐待另計啦

個畫師真正福迷嚟

今晚開台同蘿莉台台主玩sd好無

自己同自己玩？

台主=木之本櫻

牙木先係台主

一陣去隔離台問下

真係 我小薯

咁算 諗住開住台 可以一班無街出無囡屌嘅毒撚圍爐

今晚約定左同班仔打機過平安夜...

（求救）女同事叫我上佢屋企洗廁所，去唔去好？

係呀

千里仲未上水就知佢又約咗囡

今晚嘅我

又4P

U CEO躝開okay？

都話5會黎

日日都唔同囡囡架佢

想開 一係開黎玩其他驚

開囉，G持你

幾點開呀?

食完飯先 想開就開

你唔使湊囡咩

通常都係食個飯就回家，小朋友玩唔到好夜，再加上上星期已經睇咗燈飾，冇乜必要都唔使去尖咀

帶埋我同你個女玩ok?

👉🏿

你都係留係屋企開台算啦

叔叔我想同妹妹挽

開台玩HGAME

依個正評咗，大力支持！

去魚街買返幾條女過聖誕

阿女: 我想係屋企睇叔叔開台

一齊討論攻略

你個女幾大

過隔離台tg post約吓啦

玩gal game囉 hgame就真係開唔到台
你地有無推薦想睇邊隻

真毒 只想靜靜地咁過

monika

唔玩恐怖驚呀

加上人人都知個劇情同攻略 就廢事再玩了

Nekopara

無攻略成份 純粹係視覺小說 無得玩

第一集都未玩完可以點

其實真係可以撚下gal game 可以係選項位畀大家投票揀 睇下最後結局係乜線

都無得玩 只係純粹視覺小說 不過你想睇 我咪開auto 播曬3集佢囉 我自己就打機

但係玩咩gal game先

自己有完全版得閑再玩，而且今日應該都冇時間睇你直播所以純粹9up下

秋之回憶 玩曬幾集佢

就黎7歲

小一

重溫fsn

yes .......... 好慘，放完假要考試

無伊莉雅線 唔玩

好危險
快啲收埋你個女
呢個台啲手足

依加好似多咗學校假期後先考試

好似一向多
我小學中學都係放假後考

得dr咁痴線姐，其餘幾個都係鍾意可愛的男孩子

sosad,童年冇聖誕假

鐘意幼女痴線d定鐘意可愛男孩子痴線d

打和啦 super

大家都係院友，唔使分得咁清啦

重溫遺作
完美地good end冇h scene

無伊莉雅線點玩

當年細個玩好緊張

我地一於玩唔save直落 死左就重新由頭開始好無 同埋選項用投票制 點睇

不過大家都知fsn個流程 真係會好玩咩

同睇住攻略玩冇分別

想搵啲大家都無玩過 之後一齊中伏先有驚喜

近月尾唔係通常都有新咩，去搵搵有冇新出之後直播？

冇玩過h game，直接睇圖揮手

唔係玩h game呀我打算玩gal game 呀

我講緊遺作喎

咁無意思啦

想玩臭作

都得
無限輪迴

不過有全年齡版咩

放工

同埋聖誕真係要玩呢啲咁重口咩 唔可以開開心心cow囡？

抽之回憶囉

我每次抽完卡都會斷片 無回憶

得 諗到隻一定岩你玩

抽到失神

你地話事啦 搵到全年齡同有興趣就得

名

求我啦

美少女夢工場

幼女幼女幼女

老婆要由細培養

天草有冇食咁多心臟呀

仲諗住訓哂成個平安夜
點知都係訓到1點幾

上面仲有人屈我食女

食完女先咁遲醒

係就好

不過今日有節目係真

歐洲mk又去食女

你同老婆玩拆禮品就收嗲啦

公司抽到600cash
又想誘惑我

會唔會咁啱啱好

屌，打果隻海德Wanted中伏

用呂布秒咗第一條血唔小心暈埋佢轉唔到狂職，冇留意就直接出埋嫁王招寶具

浪費我一劃令咒，要聽日先可以打妖后了

咪又係成班仔

邊個知

單眼佬都知啦

我仲未打哂主線.... 會唔會gg

仲未打

聖誕節目：肝ccc

打一個鐘飛狗已經好想嘔

有女陪洗乜玩Fate / Gay Order

咁你又玩

又同師奶4p

我屌你老母

Mk仔惡撚到...

對歐洲撚屌唔洗留情

Me非洲人黎，爆死完仲要中力架！

你自己已經係一個啦

我中非歐

U歐洲MK撚屌

我最多係撚屌 唔歐同唔mk

下下十抽中都唔歐

佢地老屈 一百抽又話十抽 三十抽又話十抽

5抽寶2閃閃

Me兩次睇住你直播十抽中

Why not both

MK仔畀我屈嘅資格都冇

🤷🏻‍♀️

你冇睇前面姐

躝啦，冇人想睇你解釋🙄

抽泳黑呆前升埋白貞招2技獻祭

冇哂人了 我仲留守緊

一陣又掉低哂班手足去食囡

睇下邊個仲係度咪知囉

千里陣間帶啲囡囡去飲喜茶再上酒店房

好地地要OT

飛返屋企

唉 灰左

隻Beast III 好難打

Show個Box大家幫你諗諗計

唔該晒
a b q 50% 嗰三個kp都買左

我建議你至少買埋解降NP、每回扣血、寶具威力

跟住用金閃、學妹、梅林

屌仲炸緊薯條

解降np買左
等陣買埋另外兩個先
多謝指點

行嘢啫，我地台冇技術 -, -

一路抱大腿抱到打晒主線
仲諗住活動都可以繼續抱
點知唔得喇
要用少少技術喇

你去po個fd list度睇下有冇課長加你，聽講有寶5狐狸可以用下

嫁王 學妹 拉人地梅林

原來冇升滿 當我冇講過

個box咁換多少少KP先打啦

不如解曬任先去打 換曬應該實打得贏

社畜冇人權

梅林無敵回轉唔切就輸
唔知學妹寶具夠唔夠擋?

我諗有買禁寶具威力提升，開埋1技應該夠

想咸

做咩牙

點解要ot

仲未放咩

返左屋企了

社畜係咁

@dr lee

屌你聖誕節同我呢啲毒撚真係一啲關係都冇！

又出香港仔 現充

聽講佢唔會覆MK

食飽飯等開台

各位手足嘅勝利

大課長

這些機會...

毒撚只能獨自打飛機

一陣中出D女了，拜拜

一起聽歌過聖誕

Padoru padoru！

決定同蘿莉台台主玩sd 唔開了

又無人決定我要開乜

唔係話玩gal game?

玩邊隻先

Fsn

大家都知流程 點玩

千里住香港仔？

一到平安夜
成班去哂食囡囡

真正死po日

非洲毒撚圍爐區

係,推得勁慢

留力今晚推女

同女女一齊睇緊post

咁都有得串=,=

一陣就飛日本

準備同兄弟打MHW

點名未

開始擇名

舉手

毒撚一個在家中

其實毒撚早已呆在家

單緊fsn了 等陣睇下開唔開到 11點前睇下開唔開到台先

諗諗下其實都可以開 反正動畫好多細節都無左同埋如果係個位行唔同嘅路會點死 都可以係度睇返

聽講要搵人叫冰魂上水執翻好個頭版

OKOK TRYTRY

有無人入黎一齊撚

聖誕你班撚屌出曬街 無人

聖誕快樂

聖誕快樂咁多位，係黎自非洲嘅祝福

聖誕快樂牙 !

聖誕節快樂

屌到攰

聖誕快樂！

聽講收台前要抽卡係禮儀嚟= =

[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [34] 祝大家抽中老婆過聖誕同跨年

最後都係冇加密到

預覽無問題⋯⋯